正式宣布連登淪陷

今日甩P嘅ac當中肯定滲入大量五毛/PR，正負評系統將會完全冇用，大家小心。

連狗唔知又收左幾多維穩費

一直都覺得連登老細唔黃 一年過去 一句聲都無出過

點解可以甩p ? 改左？

又唔可以咁講嘅
一個討論區要秉持嘅係言論自由嘅原則
唔出聲係最好嘅選擇

本身仲覺得幾開心
但而家講到正負評系統可能會失效又有啲擔心

好啦 大家以後 帶腦上連登 我相信香港人嘅智慧

連登個老闆都唔黃 ？

連登已死

另起爐灶

淪陷咗九世

甩P

wtf甩p？？？

比返個p我！！！！

我都想知

恭喜

甩你老母
一律當五毛ban撚晒佢

過去一年新賣十幾萬個新會員

無啦， 連登已死

仆街連登 果然有涉及 PR風向業務

我諗唔係囉

賣 acc唔理

新增 acc 唔停

正正就係依兩種acc參與帶風向

你話無都唔撚信啦

agree

仲有嘗用不推文回覆